東張西望唔講45簽？

頭先樓下買外賣，茶記播東張西望，車公廟嗰段居然唔提45簽……